香港０１：司機在公路行駛時疑執水樽扭軚釀意外

司機疑執水樽扭軚釀意外

據現場消息指，涉事司機約56歲，他今早六時開工，下午三點左右，起灣仔北駕車到粉嶺，約四時駛經粉嶺公路現場，他在車頭放有水樽，當時水樽跌下，他在車內執水樽時，因「扭到軚盤」釀成意外。

執水樽？執水樽？執水樽？執水樽？執水樽？
香港０１？？？

執都等紅燈啦
泥頭佬係曱甴親戚？

會唔會係咁呀

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

痴撚線01

我唔信會咁on9囉

聽落on9
但係合理

咪撚貼支那01 la

等人知佢幾on9

支那01聽住先
小心跟車太貼

係事實....

唔好問source

執水樽

咁撚快知?

假新聞....

唔好問source

方向報話 架泥頭車突然cut線喎
個個都唔同版本

from 九巴內幕

from 車cam

屌佢老母支那01

其實都可以
但最怕攝咗入腳制踩唔到，不過應該少機會。

啲人真係死得唔抵
完全係人禍

屌你 你幾撚時死 個個post都見到你 好煩 呢刻block9你

我就覺得唔多合理
正常唔係頂住d腳掣老西都停左先執啦
仲要行緊快速公路喎，點都係集中睇路先

都屈呀？…

Block囉
好撚驚

支那01 真係收收皮先啦

老屈

可能人地2002年入職揸咗17年車覺得自己大好技術。

本身對泥頭車佬有偏見
覺得佢地唔會咁乖集中睇路

行高速飲水，睇手機，玩微信多的是

呀梳，以為講緊泥頭車執水樽
唔好bin我ok?

支那01講緊果個係巴士司機喎

有冇咁撚戇鳩
冇危機意識就返入棺材啦

知錯啦，bin細力d ok?

唔係好信個司機會咁戇鳩

真係有車cam?

鳩Up 01

係有
影到哂車長

係條高速到揸緊車執水樽?

唔撚信咁on9
有間話係逼車，我信呢個多啲

警犬秘撈

鬧01嘅想講咩
又係黑警殺人？

諗起台灣發生過揸揸下車走去搵紙巾抹汗結果炒車 死咗六個人

on9 01

你話係就係？

01點知的

屌佢老母
支那 01 又呃 click rate

停佢老母牌啦
成班馬路炸彈 日日唔知係到玩乜9
左cut 右cut
霸住快線唔俾人行
咁撚危險嘅人仲俾佢揸車
而家害死人啦
真心 而家做咩補救都冇撚用啦！
平時又唔見你哋去捉
到出咗事先識補救！
係咪第一次出事呀！幾次啦！
運輸署死架！交通規劃死㗎！
交通報死架！
全部都唔做嘢淨係識玩政治
玩政治又唔識玩
依家害死人啦！開心未啊！

點解好似冇乜人知聽日有「黃店和你捐」咁？

交通部

無人想知

You are fake news!

證明01好多假新聞

[檢討文]呢場運動經歷半年，想係度總結經驗同觀察，歡迎討論（整體）（預咗無人理）

未必嘅，可能曱甴懶得查
求其作個原因話意外，嗱嗱聲 close file

Blocked

信佢一成雙目失明

點都好 願死者安息 傷者盡快康復
年尾流流好難過

01 呀， 屌。

你女友 幫我含完撚啦

係事實
唔好問 source

01點知的？

到底係因為你唔信01，定係你唔信有咁無稽嘅理由？

手足建議星期六日我地都可以拎住d哀悼今日交通意外過身文宣 我地係基於關懷香港人先出黎示威遊行 有任何人過身我地都唔想

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

借位宣傳 聽日有行動
要推到熱門
要人啊

唔撚信

唔係掛

ON9 01

我屌完你老母
係事實....
唔好問source

所以話香港人好多都唔理性。只用情緒driven

唔信01。見住D 費老裝01 apps

唔係真呀嘛 ... 咁多條人命

個司機有無事

巴士司機位同個地板離好遠喎, 正常都會唔理佢照行到下一站先執, 佢出事個位都就到上水站啦

唔好用正常logic 諗廢老司機，信小小先啦。
有車cam跟本唔難check，係睇巴士公司公唔公開姐。

有車cam未呀屌

執完水樽準備執番梘～

正常開車都知 行車嗰陣時跌乜都唔好執

可能就係覺得個樽係地外太耐污糟
唔係高速公路可能真係會停車先執

唔係冇可能
高速停唔到 可能等到埋站或者燈位 個水樽就跌咗去腳制

如果真係即時停低再執 雖然安全d
但係高速上停 可能會被公司罰又或者扣分罰錢坐監

所以真係有可能唔停車去執野

個司機好無辜畀香港01屈

九巴點解會有內幕 佢地係車入面?
ON9

請問你有冇車牌

佢點知的

一早block咗
得閒睇下你老細啲新任務

我收到城巴內幕話你老母係雞

其實合理 如果前面冇車真係有可能咁做

支那01唔好貼link

一個正常人都唔會咁做啦

香港01 唔可信就係人都知。加上佢個標題都有 ‘疑’字。就更加唔好信。
另外車長會有訓練。佢都做左差唔多20年。我相信佢就算跌咗水樽佢都會識得搵適當時機去執。唔會貿然係揸車中伸手去執

有個疑字即係老作囉

有車cam

01 真係on99

隻耳仔有冇跌落嚟呀

不如話執番梘啦屌

咁又話避切線泥頭車？

意外意外 意料之外 唔係冇可能

先知香港01

平時啲消息01啲消息指好多流料
況且唔使咁快知原因
反正九巴睇帶一定知咩事

收皮啦奶共01

作出黎果個死全家

唔知點解我覺得連登仔會炒車

新巴內幕都係咁話

東方定支那01紅啲

幫你老母執骨就有份垃圾紅底01

屌架車撞到咁水樽係撞前定撞後跌點分

垃圾01 信個啲真心on9

屌 支那01

你係五毛

唔好問source

巴士個司機位咁高咁窄，
其實一個正常身形嘅男人行行下車攝唔攝到落去？

完全封鎖佢啦 我一早封鎖咗 唔係你講一講我都唔知冇咗#22

個車長已經危險駕駛被捕

你地唔信罷就

一係就司機超時工作
一係就閃避流浪動物

忠誠勇毅進仔係咁上下

嗰個位正常唔會咁搞, 輕微彎位, 同埋行多陣就出公路, 隨時一分鐘都唔駛就到迴旋處

警方係唔係都拉咗人先查㗎

香港金總終於接受網上會員申請啦

出左人命一定會捉危駕

執水樽定執葉易炒車d？

支01唔好陷害車長
未審先判